二百萬vs三萬

計計數

實際無3萬
但有gear

五十萬都夠做啦，tg過嚟唔好退，繼續上，睇下拉得幾多個

到時逼到班癲狗用實彈 你係咪企第一個

唔係想放負 但人一定係自私 tg 都走 實彈肯定人踩人 人數優勢都冇用

咁不如唔好出好唔好？坐係屋企囉屌你老母

分別在裝備

如果係美帝 示威者都有步槍

你諗下，20個狗就夠推200-500人

唔用人海戰術冇得打
全輸定慘勝？

你咪屌囉依家 手足有乜事我第一個返黎屌你老母算帳

3.5%定律
都收皮啦

個問題係武力不對等
你有幾多人都好，佢地攞支MP4出嚟，都係得個死字
你支火魔可以掟到幾遠，佢支槍可以射到幾遠
你自己諗下啦

200萬人vs200萬子彈

用人海戰術係要用屍體堆上去
咁樣比較冇意思

如果外圍反包圍班和理非一齊用大聲公對班狗講，要求狗隻不要再使用過份致命武力圍攻理大同進行人道救援，用人數去比壓力班狗同否定班狗今次行動嘅正當性，令佢地唔敢再亂泥或令班狗將注意力移到反包圍嘅和理非，

如果佢地拎tg射包圍嘅和理非就用我地幾個月處理應付tg嘅經驗去處理tg，當然突然叫班和理非應付tg無咩可能，如果tg射埋泥，班和理非一定四散，但唔該四散完唔好返屋企，等D煙散左再圍過。其他出唔到理大嘅就各區開花，令班狗無籍口去話理大有佢地口中所講嘅核心份子，如果佢地都唔理強攻，咁我地都有合理籍口去反攻，令主導權唔再完全係班狗到。

認真，今次班狗攻理大所有風向同主導權好似都比班狗帶住，我地要諗辦法拎番個主導權。

可能你地會講過咁耐仲覺得班狗有理性等等，但我地依加點都要試下，點都要有最低限度嘅公關去合理化我地勇武嘅行為。

係

200 萬用口，3 萬用槍。

夠勇5 個人已經㩒得贏一隻

你訓撚左幾耐 神早開左實彈啦

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

100萬係打卡
剩低5萬勇武/偽勇
15萬行動派和理非
80萬係口號派

咁請問你有咩高見

無謂再成日j二百萬人呢樣野，
二百萬人係民意，唔係戰力。而家都差不多戰爭狀態，要贏唔係睇支持度，係睇實力。
實力上我地多數人都只係手無寸鐵，而又未有覺悟上前既人，呢啲人點同狗隊打？
相反就算只係得一萬人，但嗰一萬全部係死士，狗隊都已經可以收皮。

唔好講人
無裝，打個屁

屌你老母 幾千人換幾百人 仲唔計啲傷左無報既手足
你含撚啦 食撚盡人血饅頭正仆街